好似做咗on9仔

又

是

嚟緊美國大選, 要張香港議題帶入美國 造文宣!

講真 我立即可以

臭bitch

速入

[長文慎入] [有TLDR] 分析熱門及不推文回覆現存問題及建議

留名睇發癲

good

ii成日問點做到
但我覺得我可以即時做到先恐怖
我係咪無感情
同好想deac好煩
uheuehe eukihkeod ueodu od oeoeud
ouu ouokkduod
okay
oe koej ieuh euhu
ouijudo deeuehe ekhk eo?
算

淨係想不停潑人冷水

你係邊個

林宥嘉老婆

yes 咁你係who